{"Monthly": {"de": "Monatlich", "es": "Mensualmente"}, "response.unknownFont.headline": {}, "Terms of Service": {"de": "Nutzungsbedingungen", "es": "Condiciones del servicio"}, "CurrentlyNoSentInvitations": {"de": "Du hast aktuell keine Einladungen zu diesem Abonnement verschickt. F\u00fcge Einladungen oben hinzu.", "en": "You have currently not invited anyone to this subscription. Add invitations above.", "es": "No ha invitado a nadie a esta suscripci\u00f3n. Puede a\u00f1adir invitaciones m\u00e1s arriba."}, "last week": {"de": "letzte Woche", "es": "el mes pasado"}, "response.unknownTargetEmail": {"de": "Der eingeladene Nutzer hat kein g\u00fcltiges Type.World-Nutzerkonto.", "en": "The invited user doesn\u2019t have a valid Type.World user account."}, "Provided by": {"de": "Bereitgestellt von", "es": "Proporcionado por"}, "X weeks ago": {"de": "vor %number% Wochen", "en": "%number% weeks ago", "es": "hace %number% semanas"}, "response.notOnline": {"de": "Kann den Server nicht erreichen. Bitte \u00fcberpr\u00fcfe deine Internetverbindung.", "en": "Can\u2019t reach the server. Please check your internet connection.", "es": "No se puede comunicar con el servidor. Compruebe su conexi\u00f3n a Internet."}, "Show in Finder": {"de": "Zeige im Finder", "es": "Revelar en el Finder"}, "SubscriptionRemovedLongText": {"de": "%number% Abonnements nach Nutzerkonto-Synchronisation entfernt", "en": "Removed %number% subscriptions after user account synchronization.", "es": "Se quitaron %number% suscripciones tras sincronizar con la cuenta"}, "Reloading Subscription": {"de": "Aktualisiere Abonnement", "es": "Actualizando suscripci\u00f3n"}, "PleaseCreateUserAccountExplanation": {"de": "Bitte gehe zu <a href='https://type.world'>type.world</a>, erstelle Dir ein Nutzerkonto, und verkn\u00fcpfe diese App \u00fcber den <em>App verkn\u00fcpfen</em>-Knopf auf der Nutzerkonto-Seite.", "en": "Please go to <a href='https://type.world'>type.world</a>, create yourself a user account and click on the <em>Link App</em> button on the account page.", "es": "Vaya a <a href='https://type.world'>type.world</a>. cr\u00e9ese una cuenta y pulse en el bot\u00f3n <em>Conectar aplicaci\u00f3n</em> de la p\u00e1gina Cuenta."}, "Check for App Updates": {"de": "Nach App-Aktualisierungen suchen", "es": "Buscar actualizaciones de aplicaci\u00f3n"}, "My Subscriptions": {"de": "Meine Abonnements", "es": "Mis suscripciones"}, "Remove X": {"de": "%name% entfernen", "en": "Remove %name%", "es": "Quitar %name%"}, "GitHubRequestLimitExplanation": {"de": "Abgesehen vom Zutritt in private Respositories erlaubt GitHub 5000 Anfragen pro Stunde f\u00fcr authorisierte Nutzer, jedoch nur 60 pro Stunde f\u00fcr unauthorisierte Anfragen.", "en": "Other than accessing private repositories, GitHub allows 5000 requests per hour for authenticated users, as opposed to only 60/h for unauthenticated requests.", "es": "Aparte del acceso a repositorios privados, GitHub brinda 5000 solicitudes por hora a usuarios autenticados, frente a solo 60 para solicitudes no autenticadas."}, "User Account": {"de": "Nutzerkonto", "es": "Cuenta"}, "RevokeInvitationExplanationDialog": {"de": "Bist Du sicher?\nAlle nachfolgenden Einladungen, die der Nutzer/die Nutzerin an andere Nutzer/innen verschickt haben k\u00f6nnte, werden ebenfalls widerrufen.", "en": "Are you sure?\nAll subsequent invitations that the user has sent out to even other users will be revoked as well.", "es": "\u00bfLo confirma?\nSe revocar\u00e1n tambi\u00e9n todas las invitaciones subsecuentes que el usuario haya enviado a otros."}, "Little Snitch Connection Purpose Description": {"de": "Die App ist eng mit dem dazugeh\u00f6rigen Web-Dienst auf https://type.world integriert.", "en": "The app is deeply integrated with its complementary web service at https://type.world.", "es": "La aplicaci\u00f3n est\u00e1 bien integrada en su servicio web complementario, alojado en https://type.world"}, "response.validTypeWorldUserAccountRequired": {"de": "Dieser Dienst ben\u00f6tigt ein Type.World-Nutzerkonto.\nBitte erstelle Dir ein Nutzerkonto auf https://type.world, und verkn\u00fcpfe deine App auf der Nutzerkonto-Seite.", "en": "This service requires a Type.World user account.\nPlease create your account on https://type.world, and link your app from the account section.", "es": "Este servicio precisa de una cuenta de Type.World.\nCree su cuenta en https://type.world y con\u00e9ctela con la aplicaci\u00f3n en la secci\u00f3n Cuenta."}, "Installed": {"de": "Installiert", "es": "Eliminado"}, "month before last month": {"de": "vorletzter Monat", "es": "el pen\u00faltimo mes"}, "Account Last Synchronized": {"de": "Nutzerkonto zuletzt synchronisiert", "es": "\u00daltima sincronizaci\u00f3n con cuenta"}, "1 hour ago": {"de": "vor 1 Stunde", "es": "hace 1 hora"}, "AcceptPrivacyPolicyExplanation": {"de": "Der Schriftverlag erhebt Daten per der hierunter angef\u00fchrten Datenschutzerkl\u00e4rung.", "en": "The publisher is collecting data as per the following Privacy Policy.", "es": "El fabricante recaba datos como se estipula en la normativa de privacidad que sigue."}, "RevealUserIdentityRequest": {"de": "Der Schriftenverlag w\u00fcnscht sich die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t (Name und E-Mail-Adresse) beim Installieren von Schriften. M\u00f6chtest Du das f\u00fcr dieses Abonnement aktivieren?\n(Kann in den Abonnement-Einstellungen ge\u00e4ndert werden.)", "en": "The publisher asks you to reveal your identity (name and email address) to them when using fonts of this subscription. Would you like to activate this option for this subscription only?\n(Can be changed in the subscription preferences.)", "es": "El fabricante solicita que le revele su identidad (nombre y correo electr\u00f3nico) para utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n. \u00bfQuiere activar esta opci\u00f3n \u00fanicamente para esta suscripci\u00f3n?\n(Podr\u00e1 cambiarlo en las preferencias de la suscripci\u00f3n.)"}, "Subscription URL": {"de": "Abonnement-URL", "es": "URL de suscripci\u00f3n"}, "response.accessTokenExpired.headline": {}, "response.simulateCentralServerErrorInResponse": {}, "response.userUnknown.headline": {}, "Okay": {"es": "Aceptar"}, "Reveal Identity": {"de": "Identit\u00e4t \u00fcbermitteln", "es": "Transmitir identidad"}, "Show Icon in Menu Bar.Windows": {"de": "Symbol in der Task-Leiste anzeigen", "en": "Show Icon in Menu Bar", "es": "Mostrar icono en la barra de men\u00fas"}, "Invite User": {"de": "Nutzer einladen", "es": "Invitar a usuario"}, "response.termsOfServiceNotAccepted": {"de": "Die Nutzung der Schriften aus diesem Abonnement ben\u00f6tigt die Zustimmung zu den Nutzungsbedingungen des Verlags.", "en": "Using fonts of this subscription requires your agreement to publisher\u2019s Terms of Service.", "es": "Utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n exige la aceptaci\u00f3n de las condiciones de servicio del fabricante."}, "License": {}, "Anonymous App ID": {"de": "Anonyme App-ID", "es": "Id. de aplicaci\u00f3n an\u00f3nimo"}, "response.unknownInstallation": {"de": "Diese Schrifteninstallation ist unbekannt.", "en": "This font installation is unknown.", "es": "Se desconoce esta instalaci\u00f3n de tipos de letra."}, "IconInMenuBarExplanation": {"de": "Aktiviere diese Option, um Benachrichtigungen \u00fcber Schriften-Aktualisierungen zu erhalten, selbst wenn die Type.World-App nicht l\u00e4uft.", "en": "Activate this option to receive notifications about font updates even when the Type.World app is not running.", "es": "Active esta opci\u00f3n para recibir notificaciones de tipos de letra nuevos incluso si no est\u00e1 ejecutando Type.World."}, "week before last week": {"de": "vorletzte Woche", "es": "la semana antepasada"}, "InstallMenubarIconQuestion": {"de": "M\u00f6chtest Du das Men\u00fcleistensymbol aktivieren, das im Hintergrund laufen und Dich \u00fcber verf\u00fcgbare Schrift-Aktualisierungen informieren wird?\n\nDas ist empfohlen. Du kannst das jederzeit in den Einstellungen wieder \u00e4ndern.", "en": "Would you like to install the menu bar icon, a process that runs in the background and keeps checking on your font subscriptions?\n\nThis is recommended. You can always change this back in the preferences.", "es": "\u00bfQuiere instalar el icono de la barra de men\u00fas, proceso que se ejecuta en segundo plano y revisa peri\u00f3dicamente sus suscripciones?\n\nRecomendamos hacerlo. Siempre podr\u00e1 cambiar de parecer en las preferencias."}, "Update Subscription": {"de": "Abonnement aktualisieren", "es": "Actualizar suscripci\u00f3n"}, "WelcomeMessage": {"de": "Willkommen zu Type.World,\ndem Ein-Klick-Schriften-Installierer.", "en": "Welcome to Type.World,\nthe one-click font installer.", "es": "Le damos la bienvenida a Type.World,\nel instalador de tipos de un solo clic."}, "last month": {"de": "letzten Monat", "es": "el mes pasado"}, "JohnDoeEmailAddresses": {"de": "erika.mustermann@web.de, max.mustermann@web.de", "en": "john.doe@gmail.com, mary.jane@gmail.com", "es": "juan.perez@correo.com, agueda.vera@correo.com"}, "Paste": {"de": "Einf\u00fcgen", "es": "Pegar"}, "response.insufficientPermission": {"de": "Du bist nicht berechtigt, auf dieses Abonnement zu zuzugreifen.", "en": "You don\u2019t have sufficient permissions to access this subscription.", "es": "No tiene privilegios suficientes para acceder a esta suscripci\u00f3n."}, "Typeface/s": {"de": "Schriftfamilie(n)", "es": "Familias tipogr\u00e1ficas"}, "Minutely": {}, "Close Window": {"de": "Fenster schlie\u00dfen", "es": "Cerrar ventana"}, "Type.World User Account": {"de": "Type.World-Nutzerkonto", "es": "Cuenta de Type.World"}, "response.invalidSource.headline": {"de": "Ung\u00fcltige Quelle", "en": "Invalid Source"}, "Read X": {"de": "%content% lesen", "en": "Read %content%", "es": "Leer %content%"}, "AccountAlreadyLinkedExplanation": {"de": "Diese App ist bereits mit einem Nutzerkonto verkn\u00fcpft.\nBitte l\u00f6se die Verkn\u00fcpfung zun\u00e4chst in den Einstellungen, und wiederhole dann die Verkn\u00fcpfung.", "en": "This app is already linked with a user account.\nPlease unlink it first from the preferences, then repeat linking it to the new account.", "es": "Esta aplicaci\u00f3n ya est\u00e1 conectada con una cuenta.\nDescon\u00e9ctela primero en Preferencias e intente conectarla de nuevo con la cuenta nueva."}, "Add Subscription": {"de": "Abonnement hinzuf\u00fcgen", "es": "A\u00f1adir suscripci\u00f3n"}, "Click to open Type.World app": {"de": "Hier klicken, um Type.World-App zu \u00f6ffnen", "es": "Pulse aqu\u00ed para abrir la aplicaci\u00f3n Type.World"}, "response.sourceAndTargetIdentical": {"de": "Die Quell- und Ziel-Nutzerkonten sind identisch.", "en": "The source and target user accounts are identical."}, "response.simulateCentralServerErrorInResponse.headline": {}, "Images": {}, "Invitations": {"de": "Einladungen", "es": "Invitaciones"}, "or": {"de": "oder", "es": "o"}, "NoUserAccountLinked": {"de": "Kein Nutzerkonto verkn\u00fcpft.", "en": "No user account linked.", "es": "No se conect\u00f3 ninguna cuenta."}, "response.duplicateInstallation": {"de": "Diese Schrift ist bereits auf diesem Computer installiert.", "en": "This font is already installed on this computer.", "es": "Este tipo de letra ya se ha instalado en este equipo."}, "PasswordsDontMatch": {}, "Preferences": {"de": "Einstellungen", "es": "Preferencias"}, "AboutText": {"de": "Type.World ist ein gemeinn\u00fcziges Projekt, das momentan vom Schriftgestalter und Multimediak\u00fcnstler <a href='https://yanone.de'>Yanone</a> entwickelt wird. Die Github-basierten Abonnements werden von <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a> entwickelt.  Die Titelillustration is von <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nAller Code ist quelloffen und damit offen f\u00fcr Diskussion und Vorschl\u00e4ge.\nEine Diskussion findet sich auf <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nDer Code wird auf <a href='http://github.com/typeWorld'>Github</a> gehostet.\n\nBitte besuche das Projekt auf <a href='https://type.world'>type.world</a> und vergiss nicht, <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> auf Twitter f\u00fcr die neusten Nachrichten zu folgen.\n\nDieses Projekt ben\u00f6tigt deine finanzielle Unterst\u00fctzung. Bitte unterst\u00fctze uns mit einer monatlichen Spende auf unserer <a href='http://patreon.com/typeWorld'>Patreon-Seite</a>. Vielen Dank.", "en": "Type.World is a not-for-profit project currently developed by type designer and multi media artist <a href='https://yanone.de'>Yanone</a>. Github-based subscriptions are being designed by <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a>. The title illustration is by <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nAll code is open source, and is therefore open for discussion and contributions.\nA discussion about the project can be found on <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nThe code is hosted on <a href='http://github.com/typeWorld'>Github</a>.\n\nPlease visit the project on <a href='https://type.world'>type.world</a> and make sure to follow <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> on Twitter for the latest developments.\n\nThis project needs your financial contribution. Please pledge your support on our <a href='http://patreon.com/typeWorld'>Patreon page</a>. Thank you.", "es": "Type.World es un proyecto sin fines de lucro desarrollado en estos momentos por el dise\u00f1ador de tipos y artista de medios audiovisuales <a href='https://yanone.de'>Yanone</a>. Las suscripciones basadas en GitHub las dise\u00f1a <a href='http://mooniak.com'>Pathum Egodawatta</a>. La ilustraci\u00f3n de t\u00edtulo es de <a href='https://www.behance.net/SamarZureik'>Samar Zureik</a>.\n\nTodo el c\u00f3digo es abierto y, por consiguiente, se presta a debate y contribuciones.\nHallar\u00e1 una discusi\u00f3n sobre el proyecto en <a href='http://typedrawers.com/discussion/2590/type-world-font-installation-protocol-and-gui-app/'>Typedrawers</a>.\nEl c\u00f3digo se hospeda en <a href='http://github.com/typeWorld'>GitHub</a>.\n\nVisite el sitio del proyecto en <a href='https://type.world'>type.world</a> y no se olvide de seguir a <a href='https://twitter.com/typeDotWorld'>@typeDotWorld</a> en Twitter para enterarse de las novedades.\n\nEl proyecto necesita de su colaboraci\u00f3n econ\u00f3mica. Done mediante <a href='http://patreon.com/typeWorld'>nuestra p\u00e1gina de Patreon</a>. Gracias."}, "XFontUpdatesAvailable": {"de": "%numberOfFonts% Schriften-Aktualisierung(en) verf\u00fcgbar", "en": "%numberOfFonts% font update(s) available", "es": "%numberOfFonts% actualizaciones de tipos de letra disponibles"}, "Icon in Menu Bar.Windows": {"de": "Symbol in der Task-Leiste", "en": "Icon in Task Bar", "es": "Icono en la barra de tareas"}, "About": {"de": "\u00dcber", "es": "Acerca de"}, "IsInvitationExplanation": {"de": "Dieses Abonnement ist eine Einladung", "en": "This subscription is an invitation", "es": "Esta suscripci\u00f3n es una invitaci\u00f3n"}, "Decline Invitation": {"de": "Einladung ablehnen", "es": "Rechazar invitaci\u00f3n"}, "Cancel": {"de": "Abbrechen", "es": "Cancelar"}, "response.accessTokenExpired": {"de": "Das Einweg-Zugriffs-K\u00fcrzel dieses Abonnements ist abgelaufen. Bitte gehe zur\u00fcck zur Webseite des Schriftenverlags und klicke erneut auf den Abonnement-Knopf.", "en": "The single-use access token is expired. Please go back to the publisher\u2019s web site and click on the subscription button once more.", "es": "Ha vencido la ficha de acceso de un solo uso. Vuelva al sitio del fabricante y pulse una vez m\u00e1s en el bot\u00f3n de suscripci\u00f3n."}, "Revoke": {"de": "Widerrufen", "es": "Revocar"}, "day before yesterday": {"de": "vorgestern", "en": "2 days ago", "es": "anteayer"}, "response.revealedUserIdentityRequired": {"de": "Der Schriftenverlag verlangt die die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t (Name und E-Mail-Adresse) beim Installieren von Schriften.\nBitte aktiviere diese Option zun\u00e4chst in den Abonnements-Einstellungen.", "en": "The publisher requires you to reveal your identity (name and email address) to them when installing fonts of this subscription.\nPlease activate it in the subscription\u2019s preferences first.", "es": "El fabricante solicita que le revele su identidad (nombre y correo electr\u00f3nico) para utilizar los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n\nAct\u00edvelo de antemano en las preferencias de la suscripci\u00f3n."}, "Install": {"de": "Installieren", "es": "Instalar"}, "UpdateIntervalExplanation": {"de": "Type.World sucht in all deinen Abonnements nach verf\u00fcgbaren Aktualisierungen von Schriften", "en": "Type.World checks all your subscriptions for available font updates", "es": "Type.World revisa todas sus suscripciones en busca de actualizaciones de los tipos de letra."}, "Show Icon in Menu Bar.Mac": {"de": "Symbol in der Men\u00fcleiste anzeigen", "en": "Show Icon in Task Bar", "es": "Mostrar icono en la barra de tareas"}, "UnlinkUserAccountExplanation": {"de": "Wenn Du die Verkn\u00fcpfung deines Type.World-Nutzerkontos mit dieser App aufhebst, werden alle gesch\u00fctzten Schriften all deiner Abonnements deinstalliert. Kostenlose Schriften bleiben aber installiert.", "en": "When you unlink your Type.World user account from this app, all protected fonts in all your subscriptions will be uninstalled. However, free fonts will remain installed.", "es": "Cuando desconecte su cuenta de Type.World de esta aplicaci\u00f3n, se desinstalar\u00e1n todos los tipos de letra protegidos provenientes de todas las suscripciones. Sin embargo, los tipos gratuitos permanecer\u00e1n instalados."}, "Accepted Invitations": {"de": "Angenommene Einladungen", "es": "Invitaciones aceptadas"}, "Remove All": {"de": "Alle entfernen", "es": "Quitar todo"}, "Are you sure": {"de": "Bist Du sicher?", "en": "Are you sure?", "es": "\u00bfLo confirma?"}, "Username": {"de": "Nutzername", "es": "Nombre de usuario"}, "1 minute ago": {"de": "vor 1 Minute", "es": "hace 1 minuto"}, "RevealIdentityExplanation": {"de": "\u00dcbermittle beim Installieren von Schriften deinen <b>Namen</b> und <b>E-Mail-Adresse</b> an den Verlag.\nDa Nutzerdaten standardm\u00e4\u00dfig nur anonymisiert \u00fcbertragen werden (ohne Namen und E-Mail-Adressen), erm\u00f6glicht diese Einstellung dem Verlag, zu identifizieren, welcher Nutzer welche Schrift-Version installiert hat.\n(Gilt nur f\u00fcr neue Schriften-Installationen oder Updates ab \u00c4ndern dieser Einstellung.)\n</p><p>\n<b>Hinweis:</b> Dies sollte nur in kleinen, vertrauensw\u00fcrdigen Arbeitsgruppen n\u00f6tig sein, wo der Verlag mit Dir betreffs der Arbeit mit den Schriften in Kontakt treten wollen k\u00f6nnte.", "en": "Reveal your <b>name</b> and <b>email address</b> to the publisher when installing fonts.\nBecause user data is transmitted anonymously by default (no names or email addresses are sent), this setting enables the publisher to identify which user has installed which version of the fonts.\n(Only valid for new font installations or updates after change of this setting.)\n</p><p>\n<b>Note:</b> This should only be necessary for small trusted work group environments where the publisher may want to get in touch with you about issues regarding the use of the fonts.", "es": "Revelar su <b>nombre</b> y <b>direcci\u00f3n electr\u00f3nica</b> al fabricante al instalar tipos de letra.\nDado que de manera predeterminada se transmiten datos de usuario an\u00f3nimamente, esta opci\u00f3n permite al fabricante saber qu\u00e9 usuarios han instalado una versi\u00f3n concreta de los tipos de letra.\n(Surte efecto solo para instalaciones o actualizaciones posteriores a la activaci\u00f3n de esta opci\u00f3n.)\n</p><p>\n<b>Nota:</b> esto solo deber\u00eda hacer falta en entornos de trabajo peque\u00f1os y de confianza, en los que el fabricante podr\u00eda querer contactar con usted sobre asuntos relativos al uso de los tipos de letra."}, "X hours ago": {"de": "vor %number% Stunden", "en": "%number% hours ago", "es": "hace %number% horas"}, "response.serverNotReachable": {}, "Versions": {}, "Version History": {"de": "Versionsverlauf", "es": "Hist\u00f3rico de versiones"}, "Check for font updates now": {"de": "Jetzt nach Schriften-Aktualisierungen suchen", "es": "Buscar actualizaciones de tipos de letra ahora"}, "ResetDialogsButton": {"de": "Alle gesehenen Dialoge zur\u00fccksetzen", "en": "Reset all seen dialogs", "es": "Restablecer todos los di\u00e1logos vistos"}, "Undefined": {"de": "Undefiniert", "es": "Sin definir"}, "Yes": {"de": "Ja", "es": "S\u00ed"}, "Publisher Preferences": {"de": "Verlags-Einstellungen", "es": "Preferencias de fabricante"}, "SubscriptionAddedLongText": {"de": "%number% Abonnements nach Nutzerkonto-Synchronisation hinzugef\u00fcgt", "en": "Added %number% subscriptions after user account synchronization.", "es": "Se a\u00f1adieron %number% suscripciones tras sincronizar con la cuenta"}, "Undo": {"de": "R\u00fcckg\u00e4ngig", "es": "Deshacer"}, "Accepted": {"de": "Angenommen", "es": "Aceptado"}, "X days ago": {"de": "vor %number% Tagen", "en": "%number% days ago", "es": "hace %number% d\u00edas"}, "response.seatAllowanceReached": {"de": "Die Anzahl der erlaubten Installationen f\u00fcr diese Schrift sind ersch\u00f6pft. Bitte deinstalliere diese Schrift entweder auf anderen Computern, oder erh\u00f6he die Anzahl der erlaubten Installationen beim Schriftenverlag.", "en": "The seat allowance for this font under this license has been reached. Please either uninstall this font on other computers, or increase the seat allowance with the publisher.", "es": "Ha alcanzado el l\u00edmite de puestos estipulado en la licencia del tipo de letra. Desinstale el tipo de letra de otros equipos o acuerde aumentar el l\u00edmite con el fabricante."}, "Accept Invitation": {"de": "Einladung annehmen", "es": "Aceptar invitaci\u00f3n"}, "Daily": {"de": "T\u00e4glich", "es": "Diariamente"}, "justLinkedUserAccount": {"de": "Dein Nutzerkonto wurde mit der App verkn\u00fcpft.\nDu kannst die Verkn\u00fcpfung in den App-Einstellungen wieder aufheben.", "en": "Your user account has been linked with the app.\nYou can unlink the account later in the app preferences.", "es": "Su cuenta se ha conectado con la aplicaci\u00f3n.\nPuede desconectarla posteriormente en Preferencias."}, "Last Check": {"de": "Letzte Pr\u00fcfung", "es": "\u00daltima revisi\u00f3n"}, "response.unknownFont": {"de": "Diese Schrift ist unbekannt.", "en": "This font is unknown.", "es": "Se desconoce este tipo de letra."}, "Font": {"de": "Schrift", "en": "Font", "es": "Tipo"}, "AcceptTermsOfServiceExplanation": {"de": "Die Nutzung der Schriften aus diesem Abonnement ben\u00f6tigt die Zustimmung zu den folgenden Nutzungsbedingungen.", "en": "Using fonts of this subscription requires your agreement to the following Terms of Service.", "es": "El uso de los tipos de letra de esta suscripci\u00f3n exige que acepte estas condiciones de servicio."}, "response.serverNotReachable.headline": {}, "Families/s": {}, "UpdateInfinitive": {"de": "Aktualisieren", "en": "Update", "es": "Actualizar"}, "response.validTypeWorldUserAccountRequired.headline": {"de": "Type.World-Nutzerkonto vonn\u00f6ten", "en": "Type.World User Account Required", "es": "Se necesita una cuenta de Type.World"}, "Log In": {}, "Loading Subscription": {"de": "Lade Abonnement", "es": "Cargando suscripci\u00f3n"}, "Foundry": {"de": "Schriftenverlag", "en": "Foundry", "es": "Fundici\u00f3n"}, "Publishers": {"de": "Verlage", "es": "Fabricantes"}, "response.unknownTargetEmail.headline": {"de": "Unbekannte Ziel-E-Mail-Adresse", "en": "Unknown Target Email Address"}, "Help": {}, "for": {"de": "f\u00fcr", "es": "por"}, "X months ago": {"de": "vor %number% Monaten", "en": "%number% months ago", "es": "hace %number% meses"}, "Foundries": {"de": "Foundrys", "en": "Foundries", "es": "Fundici\u00f3nes"}, "response.notOnline.headline": {"de": "Kein Internetzugang", "en": "Not Online", "es": "No hay conexi\u00f3n"}, "Exit": {"de": "Beenden", "es": "Salir"}, "RequiredFieldEmpty": {}, "Install Version": {"de": "Installiere Version", "es": "Instalar versi\u00f3n"}, "Remove and Quit": {}, "Log Out": {}, "response.invalidSource": {"de": "Der Ursprungs-Nutzer konnte nicht identifiziert werden oder ist nicht im Besitz dieses Abonnements.", "en": "The source user could not be identified or doesn\u2019t hold this subscription."}, "Fonts": {"de": "Schriften", "en": "Fonts", "es": "Tipos"}, "Create Account": {}, "X years ago": {"de": "vor %number% Jahren", "en": "%number% years ago", "es": "hace %number% a\u00f1os"}, "YourIdentityWillBeRevealedTooltip": {"de": "Deine Identit\u00e4t wird beim Installieren von Schriften an den Verlag \u00fcbermittelt.", "en": "Your identity will be revealed to the publisher when installing fonts.", "es": "Su identidad se revelar\u00e1 al fabricante al instalar los tipos de letra."}, "Remove": {"de": "Entfernen", "es": "Quitar"}, "Add": {"de": "Hinzuf\u00fcgen", "es": "A\u00f1adir"}, "X minutes ago": {"de": "vor %number% Minuten", "en": "%number% minutes ago", "es": "hace %number% minutos"}, "Revoke Invitation": {"de": "Einladung widerrufen", "es": "Revocar invitaci\u00f3n"}, "response.unknownInstallation.headline": {}, "response.clientVersionInvalid": {}, "Published": {}, "Update Interval": {"de": "Aktualisierungs-Intervall", "es": "Intervalo de actualizaci\u00f3n"}, "Reload": {"de": "Aktualisieren", "es": "Actualizar"}, "Unlink User Account": {"de": "Nutzerkonto-Verkn\u00fcpfung aufheben", "es": "Desconectar cuenta"}, "Edit": {"de": "Bearbeiten", "es": "Editar"}, "Install All": {"de": "Alle installieren", "es": "Instalar todo"}, "Use Authentication": {"de": "Nutzer authentifizieren", "es": "Utilizar autenticaci\u00f3n"}, "Publisher": {"de": "Verlag", "es": "Fabricante"}, "Reveal Your Identity For This Subscription": {"de": "Deine Identit\u00e4t f\u00fcr dieses Abonnement \u00fcbermitteln", "es": "Revelar su identidad para esta suscripci\u00f3n"}, "Add Publisher": {"de": "Verlag hinzuf\u00fcgen", "es": "A\u00f1adir fabricante"}, "Select All": {"de": "Alles ausw\u00e4hlen", "es": "Seleccionar todo"}, "response.termsOfServiceNotAccepted.headline": {"de": "Nutzungsbedingungen nicht akzeptiert", "en": "Terms of Service not accepted", "es": "No se aceptaron las condiciones de uso"}, "Information": {}, "Version": {}, "Reloading Publisher": {"de": "Aktualisiere Verlag", "es": "Actualizando fabricante"}, "Reset Dialogs": {"de": "Dialoge zur\u00fccksetzen", "es": "Restablecer di\u00e1logos"}, "just now": {"de": "gerade eben", "es": "ahora mismo"}, "ShowMenuBarIcon": {"de": "Zeige Men\u00fcleistensymbol", "en": "Show Menu Bar Icon", "es": "Mostrar icono de barra de men\u00fas"}, "Update All Fonts": {"de": "Alle Schriften aktualisieren", "es": "Actualizar todos los tipos de letra"}, "Subscriptions added": {"de": "Abonnements hinzugef\u00fcgt", "es": "Suscripciones a\u00f1adidas"}, "Remove Invitation": {"de": "Einladung entfernen", "es": "Quitar invitaci\u00f3n"}, "Invite Users": {"de": "Nutzer einladen", "es": "Invitar usuarios"}, "response.noFontsAvailable": {"de": "Es sind keine Schriften zur Installation verf\u00fcgbar.", "en": "No font are available for installation.", "es": "No hay ning\u00fan tipo de letra disponible para instalar."}, "response.insufficientPermission.headline": {"de": "Unzureichende Berechtigung", "en": "Insufficient Permission", "es": "Permisos insuficientes"}, "Font/s": {"de": "Schrift(en)", "es": "Tipos de letra"}, "Hourly": {"de": "St\u00fcndlich", "es": "Cada hora"}, "File": {"de": "Datei", "es": "Archivo"}, "Linked User Account": {"de": "Verkn\u00fcpftes Nutzerkonto", "es": "Cuenta conectada"}, "Little Snitch Connection Deny Consequences": {"de": "Wenn Du diese Verbindung verbietest, werden verschiedene wichtige Funktionalit\u00e4ten der App behindert sein, so z.B. Herunterladen und Installieren von Schriften, das Synchronisieren deiner Nutzerkonten, oder die Software-Selbst-Aktualisierung.", "en": "If you deny this connection, various key functionalities of the app will be impaired, such as the download and installation of fonts, user account synchronization, and software self-updates.", "es": "Si rechaza esta conexi\u00f3n se ver\u00e1n perjudicadas varias funcionalidades, tales como la descarga e instalaci\u00f3n de tipos de letra, la sincronizaci\u00f3n con la cuenta y las autoactualizaciones del programa."}, "Privacy Policy": {"de": "Datenschutzerkl\u00e4rung", "es": "Normativa de privacidad"}, "JustLinkedUserAccount": {}, "ManuallyAddSubscriptionExplanation": {"de": "Falls Du einen Link zu einem Schriften-Abonnement per E-Mail oder anderweitig erhalten hast, kannst Du ihn kopieren und hier einf\u00fcgen. \nLinks sollten mit <em>typeworld://json+</em> oder \u00e4hnlich beginnen.", "en": "In case you received a link to a font repository by email or elsewhere, you can copy and paste the link here. \nLinks should start with <em>typeworld://json+</em> or similar.", "es": "Si recibi\u00f3 un enlace a un repositorio tipogr\u00e1fico por correo u otro medio, puede pegar el enlace aqu\u00ed.\nLos enlaces deben empezar por <em>typeworld://json+</em> o un c\u00f3digo similar."}, "response.invalidSubscriptionURL": {"de": "Die Abonnements-URL ist fehlerhaft.", "en": "The subscription URL is malformed."}, "response.sourceAndTargetIdentical.headline": {"de": "Identische Nutzer", "en": "Identical Users"}, "response.clientVersionInvalid.headline": {}, "Invited by": {"de": "Eingeladen von", "es": "Invitado/a por"}, "Copy": {"de": "Kopieren", "es": "Copiar"}, "response.temporarilyUnavailable": {"de": "Der Dienst ist vor\u00fcbergehend nicht erreichbar. Bitte versuch es sp\u00e4ter noch einmal.", "en": "The service is temporarily unavailable, but will be back soon. Please try again later.", "es": "El servicio no est\u00e1 disponible temporalmente, pero regresar\u00e1 pronto. Int\u00e9ntelo de nuevo m\u00e1s tarde."}, "Unnamed": {"de": "Unbenannt", "es": "Sin nombre"}, "GitHubRequestLimitRemainderExplanation": {"de": "Du hast %requests% Anfragen \u00fcbrig, die um %time% zur\u00fcckgesetzt werden.", "en": "You have %requests% requests left. They will reset at %time%.", "es": "Le quedan %requests%. Se restablecer\u00e1n a las %time%."}, "We thank our Patrons": {"de": "Wir danken unseren Unterst\u00fctzern", "es": "Agradecemos a nuestros patrocinadores"}, "response.noFontsAvailable.headline": {}, "Icon in Menu Bar.Mac": {"de": "Symbol in Men\u00fcleiste", "en": "Icon in Menu Bar", "es": "Icono en la barra de men\u00fas"}, "Little Snitch App Description": {"de": "Die Type.World-App ist eine Endnutzer-Anwendung f\u00fcr Schriften-Installationen \u00fcber das Internet. Sie vereinfacht ma\u00dfgeblich die Erfahrung der Schriftnutzung von teilnehmenden Schriftverlagen.", "en": "The Type.World app is a front end application for over-the-web font installations. It greatly improves the font user experience for fonts distributed through participating publishers.", "es": "La aplicaci\u00f3n Type.World es un frontal para instalaciones de tipos de letra por Internet. Mejora sobremanera la experiencia de usuario relativa a la distribuci\u00f3n de tipos de letra de fabricantes participantes."}, "Pending Invitations": {"de": "Ausstehende Einladungen", "es": "Invitaciones pendientes"}, "Update All Subscriptions": {"de": "Alle Abonnements aktualisieren", "es": "Actualizar todas las suscripciones"}, "Subscriptions": {"de": "Abonnements", "en": "Subscriptions", "es": "Suscripci\u00f3nes"}, "Update All": {"de": "Alle aktualisieren", "es": "Actualizar todo"}, "InviteUserByEmailAddressExplanation": {"de": "Lade Nutzer ihrer E-Mail-Adresse nach ein. Dies muss ein g\u00fcltiges Type.World-Nutzerkonto sein.", "en": "Invite users by their email address. This needs to be a valid Type.World user account.", "es": "Invite a personas por correo electr\u00f3nico. Estas direcciones deben corresponder a cuentas v\u00e1lidas de Type.World."}, "Installing": {"de": "Installiere", "es": "Instalando"}, "response.revealedUserIdentityRequired.headline": {"de": "\u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t", "en": "Revealed User Identity Required", "es": "Es necesario que revele su identidad"}, "Foundry/ies": {"de": "Schriftverlag(e)", "es": "Fundiciones"}, "Manually": {"de": "Manuell", "es": "Manualmente"}, "Cut": {"de": "Ausschneiden", "es": "Cortar"}, "Originally Provided For": {"de": "Urspr\u00fcnglich von <b>%publisher%</b> bereitgestellt f\u00fcr", "en": "Originally provided by %publisher% for", "es": "Originalmente provisto por %publisher% para:"}, "Not Installed": {"de": "Nicht installiert", "es": "No instalado"}, "RemoveInvitationConfirmationExplanation": {"de": "Das Abonnement mit all seinen Schriften wird entfernt.", "en": "The subscription with all its fonts will be removed.", "es": "Se eliminar\u00e1 la suscripci\u00f3n y todos sus tipos de letra."}, "Password": {"de": "Passwort", "es": "Contrase\u00f1a"}, "yesterday": {"de": "gestern", "es": "ayer"}, "RevealIdentityRequiresUserAccountExplanation": {"de": "Die \u00dcbermittlung deiner Identit\u00e4t an den Verlag ist nur mit einem Type.World-Nutzerkonto m\u00f6glich.", "en": "The revelation of your identity to the publisher requires a Type.World user account.", "es": "Para revelar su identidad al fabricante necesita una cuenta de Type.World."}, "Open Type.World App": {"de": "Type.World-App \u00f6ffnen", "es": "Abrir aplicaci\u00f3n Type.World"}, "response.userUnknown": {}, "on": {"de": "auf", "es": "en"}, "Removing": {"de": "Entferne", "es": "Quitando"}, "Subscription": {"de": "Abonnement", "en": "Subscription", "es": "Suscripci\u00f3n"}, "response.duplicateInstallation.headline": {}, "No": {"de": "Nein", "es": "No"}, "Subscription Preferences": {"de": "Abonnements-Einstellungen", "es": "Preferencias de suscripci\u00f3n"}, "Subscriptions removed": {"de": "Abonnements entfernt", "es": "Suscripciones eliminadas"}, "response.invalidSubscriptionURL.headline": {"de": "Ung\u00fcltige Abonnements-URL", "en": "Invalid Subscription URL"}, "Pending": {"de": "Ausstehend", "es": "Pendientes"}, "response.temporarilyUnavailable.headline": {"de": "Dienst vor\u00fcbergehend nicht erreichbar", "en": "Service Temporarily Unavailable", "es": "El servicio no est\u00e1 disponible temporalmente"}, "response.seatAllowanceReached.headline": {"de": "Sitzanzahl erreicht", "en": "Seat Allowance Reached", "es": "Se alcanz\u00f3 el m\u00e1ximo de puestos"}, "Agree": {"de": "Zustimmen", "es": "De acuerdo"}, "Weekly": {"de": "W\u00f6chentlich", "es": "Semanalmente"}, "1 year ago": {"de": "vor 1 Jahr", "es": "hace 1 a\u00f1o"}}